「地鐵查飛狗」英文點講?

MTR dog check fei

Trash

MTR CHECK FLY 9

mtr check fei gau

Ticket inspector

IDiot

Ground Steel Check Fly Dog

fuckboy

Gǎng tiě chá fēi gǒu

Dog check

Asshole

Revenue protection team

Ground iron check fly dog

Ticket Authenticator

MTR ticket tramp

TIU

ground iron check fly dog

Trivago

land steel check flying dog

rubbish